【Switch】（1）火焰之紋章無雙

本作9月28號出

遊戲將於9月28日發售，是用 Nintendo Switch、New Nintendo 3DS 機種平台。

「ファイアーエムブレム 無双」（聖火降魔錄 無雙）日文版

‧遊戲單品
Nintendo Switch版 7800日圓+稅
New Nintendo 3DS版 6800日圓+稅

‧プレミアムBOX（高級箱）
Nintendo Switch版 10800日圓+稅
New Nintendo 3DS版 9800日圓+稅

‧TREASURE BOX（寶箱）
Nintendo Switch版 15800日圓+稅
New Nintendo 3DS版 14800日圓+稅

2017年9月28日發售預訂。

懶啊，搵人整個簡介

留名
咁快開定

仲有三日，火紋就出

有偷跑未

未有，聽日或者有，但小心係水貨

係咪得行貨先有中文

推返上黎先

一個月後7折收算數

未知，仲等緊偷跑

觀塘已有偷跑

為左個收納包係金源訂左

個包睇落一般

樓上張圖成個GAP型

有偷跑？

觀塘同荃灣都今跑咗

都係遲下先玩， 要玩fifa 18

好想玩

黑哥竟然都有玩火炆

冇玩過
只係手機個隻玩過下
我寧靜佢出戰棋

我記得你抽左勁耐一隻5星都冇

出年出正傳戰棋

真係黑到冇朋友

等咗好耐

最好等28號正式出個日買，偷跑個啲貨唔知有無中文

有3隻5星WOR我
不過之後炒晒DELETED

等緊好心人食無雙個switch套裝
而又唔想玩無雙同我換

岩岩出果時喎
定另一隻GAME
我記得你話抽左勁耐都冇

可能__交轉運左

冇將軍

偷跑未
以前集集火紋都偷跑一星期左右大家happy
實況噴墨班垃圾玩串個party

聽日應該出哂貨，但注意下，睇清楚係日文版定中文版，是關網上啲圖都係日文介面，買錯就

有得揀

狗沖先

隻Game又炒啦

正日先再睇下幾錢

係咪聖戰嗰隻角

好似係惡搞無雙6隻黃蓋招大技

頭先去信和一樓某間店舖問價，個男店員原先話$498，轉過頭我話買，佢就話加左價$528
即刻話唔洗轉身走人。

荃灣都有間係咁

有冇人知ssp咩環境

玩左陣，隻game好多地方都有忠實還原原作

啫係未玩過嘅人，都可以透過呢隻去認識火紋？

我覺得唔得
玩法始終唔同
但fans會覺得有親切感囉

咁好唔好玩先？ 有冇圖俾我地過下癮

有冇食評 利申玩過if系列 only

好無玩，有無雙打

有雙打 訂左今日拎 470

打到第四章，整體感覺幾正

470咁低

邊到買呀？

聽日lunch去188睇下先

2隻amiibo有咩用,有道具拎

買左嘅可唔可以講下呢隻有冇上位職業系統

官網話有

未開

不過應該係角色專武

咁要買埋

目前打完第五章，露琪亞同卡諾武父女相認

第六章開始入第一個分歧線「白夜公主」or「暗夜王女」

玩左三個鐘左右，比想像中有驚喜，有好多明明預告冇出現嘅角色都有出現（可能因為唔係主角級人物）

玩法有驚喜，爽快感真係好爽 唔覺唔覺就千人斬

戰場唔係一味打就得，真係要下命令先過到關

目前系統仲未完全開哂，火紋迷必入，冇伏

yes 有無試玩圖睇下呀

聽日晏就去信和同好景睇下咩價先 好想玩

正常啦 你又咪係想行多幾間格價咋嘛

仲有角色

有驚喜，同以前嘅無雙比有幾多新野
雖然只係echo入坑都覺得好玩

想知有無人玩n3ds版

有間野498

失禮問句
會唔會係你跟唔貼，唔知有啲角色預告過
唔想空歡喜

放工落188望下

會唔會打打下爛武器

有冇舖返左box set/龍石set

ssp $470
唔覺有特別版

有冇藍田報價？

睇中文把撚咩

$470普版都貴貴地
暗榮d定價真係賤

冇switch, 想買n3ds版算
有冇人知有冇得買?

唔會啦，因為真係有堆有臉NPC，宣傳片無出過場
應該只係友方NPC，可用角色就應該係一早講晒
要search一定搵到，我見到就起碼有3個係完全無宣傳過的NPC角

唔想劇透就唔好search

所以好似話日本仔鬧緊暗榮宣傳部正垃圾
有NPC都唔宣傳下，等D人一直以為得廿個可控角色就咩都無

手提mode d字太細

想問下呢隻育成既成份高唔高?

訂左game，等拎
順手買張3000yen買佢個dlc package

覺醒黑子安
呢個介紹歷史mode出過

想玩 但太貴

係

追擊指環阿當

188有冇box/龍石set

見到有3ds

switch

唔知邊個係覺醒黑子安

暫時故事會見到的角色，想知先click

search 完，咁我應該係miss 左覺醒黑子安的宣傳片無睇，或者係太長飛嚟睇
可控角色以外仲有幾個人啦

見唔到switch有

唔知今日信和同好景有未呢

冇片
官網介紹黎
同埋敵角限定

太遠

唯有放工去睇睇

見到

早退啦

有得揀正體中文
必買 ！

收5 OK掛

有冇人知屯門幾錢

高登今日咩價位 ?
同埋隻 game 點分中文同日文 ?

唔洗錢呀

頭先188 問過，其中一間話應該都會番n3ds版，個場現在基本上都係得switch版

有冇問埋有冇BOX/龍石

188有冇限定

無問到，唔好意思

斬味+6 3S 原來出唔到挑2
低耳換個挑1囉

其實限定多左d咩

打到第十二章隻game開始難玩
真係要分配啱嘅人打唔同位置

設定集 ost

total幾多章
你地好似一日爆機咁

雙打係左右畫面分割？

上下

信和地庫熱x 469

有oboro

十二章應該一半都冇
好多人都未出黎
而且就算打完故事仲有歷史模式

決定等放工
已經完全集中唔到做野
我要打機呀!!!!!!!

ssp $478
龍晶版 $948

荃灣 普通版478 限定版980

留名

好似未有人貼攻略wiki，擺低粒lin先

隻game有冇得連機玩？

買左嘅巴打覺得劇情如何？吸唔吸引到人玩落去

心郁郁想買，但之前完全冇接觸過火紋，驚太fans向

其實比其他無雙合作作品算更易入囗

始終原著都係game，冇乜動漫畫包袱，遊戲性冇乜限制，可玩性大幅上升

唔夠喉仲可以買個原著玩下

唔該巴打，依家落街買

個套唔要都罷啦

玩緊輕鬆mode

黑店黎呀
個套我預訂送

聽日正式發售，價錢應該波動唔大，平嘅430左右，貴嘅498左右

新界西430，新界東470，港島同九龍唔清楚，邊到就手味邊到買

依隻真心係我玩過最好玩既無雙
好撚高質,甚至打低我心中既無雙神作-大蛇2

手提有咁流暢既無雙
真心好滿意

為咗覺醒同IF 第一次玩無雙

斬到第9章...抖下先
除左中文字細粒左少少之外都可以既
不過好似好多角色有排玩

字體同size係敗筆

如果打低埋遲啲隻真三8就好笑

升絆攞到D道具係咩黎?

咁要靠3ds版

會唔會啊

真三8行OPEN WORLD...俾下機會人啦

雙人一齊行一齊出招真係三星難度都爽yy
玩左成日先識

屌老實講解像度優先既流暢度我都好滿意
我真心唔多需要處理速度優先

合成紋章學技能

thx 巴打

想問日本eshop down有中文？

唔清楚...但係呢隻ESHOP賣84XX YEN
貴百零蚊...買盒化算

有10%OFF
等人報告

粒龍石好墜手

共用武器不了

等多兩日應該有攻略

你買左幾錢

948
有3張暗榮分紙

龍石實物正唔正

屌,火紋D中文次次都用隻咁柒既字體

對上一隻玩係無雙4
一直覺得無雙垃撚圾
呢隻真係玩唔停好正

係幾靚
火紋FANS抵買返黎收藏

真係好似老翻

打開OST本BOOKLET
冇「Ｉ」〜為
冇すべての路の果てに～

有玩舊時d電腦驚既感覺

似以前GBA版D字

但願zelda個字體正常d

新細明體

之前ECHO已經係咁柒
台仔又屌,大陸仔又屌,香港又屌
但都係照用呢隻字體
到底係咩品味

君島:再講以後玩日文

係咪真係咁好玩呀

唔信,買隻黎試下囉

唔錯嘅
玩咗頭兩關

架仔係咪以為類似毛筆書法字體好型

頭兩關都係一本道試唔到D咩

櫻好屈機，基本上無視屬性相剋

呢隻無雙值得有高度既評價

本身都係火紋 fans 但冇乜大期望，估唔到個個評價都幾好

無雙打法
但骨子裡好多火紋元素
兵種,武器特效,前後衛打法
就咁升Lv.只係加能存值
加動作/氣要打素材開紋章
叫做比普通無雙多少少野玩

不過用騎兵成日想禁B落馬打人

有冇勇者玩3ds版

無玩過火紋系列（其實唔係無，不過對上一次玩已經gba年代）

玩呢隻會唔會無乜feel

有冇人知點樣開雙打
打緊第一章 係咪劇情冇得雙打

火紋(近代)原素最緊要既配種有冇先

其實我仲以為可以亂倫
但發現絆只有去到A無S

絆對話得A

同埋仲有冇撫摸

個系統同之前Wii U隻Zedla 無雙一樣，勁易上手又好玩。

eshop有中文

右上角咪大大隻字寫住禁左邊粒蘑菇入2P

比想像中好好多
玩normal唔小心比相剋的王打中無一半
斬草爽快打王刺激

尋晚響荃豐468手入, 連垃圾套.

估唔到呢隻都咁多fans, 我買果陣睇住兩個人拎隻驚走,
然後夾埋我有4個人比緊錢

之前睇左Twitch覺得好似好易玩, 所以一開始就較左hard + classic.
玩左3關d士兵好似比normal多, 爽好多

不過我覺得呢隻驚都係賣人物, fans向.
好似lucina同chrom出場都跟足原著

呢D係咪叫期望越細, 驚喜越大
我真係本住係火紋加上有lyn同tiki先比錢

有無人有 treasure box 龍石實物圖 好似幾正

無双兩隻字係敗筆

蒼炎fans
最初諗住觀望下fing幾下算
點知開頭d細節位都做得禁好
（杉田出場果段）
又估唔到有子代出來

雖然都預左後期升盡人都變番除草

杉田出場果段真係

E3試玩果時又話紙版人動作生硬
呢家又變咗神作

任豚要打j架嘛

乜搞gay都得 ?

見你地講到幾好玩搞到想買

PLAYING IS BELIEVING

有好多GAME睇硬照同實玩好唔同 例如NBA18

呢隻有中文又應該係獨佔,無理由唔買啦

佢 pv收收埋埋堆好野無人幫到佢

明明話割草驚

大師證係咪每關都有得拎？

有無人會買 DLC，入 E-shop 睇得一張圖，咩介紹都無

容量: 未定

Part 1: 聖火降魔錄 if
Dec 31, 2017... JPY 1400

Part 2: 聖火降魔錄 新‧暗黑龍與光之劍
Feb 28, 2018... JPY 1400

Part 3: 聖火降魔錄 覺醒
Mar, 2018... JPY 1400

一次過買 JPY 3000 (慳左 JPY 1200)
送婚紗服

買左

無聖戰同GBA 3件= all skip

男人就著番褲啦
點解唔係ティアモ

ティアモ我老婆

你怪就怪點解サーリャ無參戰啦

ティアモ婚紗 feh就有

有更新

即刻出街入番隻game加amiibo先

係喎amiibo有咩用
我本身有Lucina

同問
想買返echo兩隻amiibo
唔知有咩用

上面有巴打入左，好似話係專武.

不過我都係儲

188咩價位

點解宣傳片D字幕好睇咁多

巴打用緊中文字幕？點解我搵唔到邊到有得轉

姐係你入錯左日水

出到去logo畫面研究下

估唔到評價唔錯

謠言幾時先可以完

你主機語言係日文既，隻game就會比日文你睇，要完左個初期劇情先可以入option較返中文。

你主機語言係英文既，一入game就有得比你揀。

請問有無得 單機雙打 / 聯機雙打？

單機雙打 有

完左先可以轉咁麻煩

原來咁分~
我一入 Game 就揀

手機heros

有冇人知信和賣緊咩價？

要打到第幾章先可以雙打？較好晒 d 制都做唔到

有冇 3ds版

入手左

信和冇得買

火紋角色隨機出武器(跟你進度, 一開始出銅, 之後出), 不過就算同一把武器, 能力上(攻擊力, 技能, 格數)都唔同

庫洛武同芝琪會出專用武器庫洛武模擬劍同芝琪之淚(龍石), 但芝琪之淚應該要佢出左先拎到

其他系列Amiibo隨機出武器, 錢, 材料
不過武器可以賣錢, 材料一場又打一大堆
所以實際上報酬冇火紋角色咁高

amiibo一日最多刷5次, 一次一隻款角色

信和咩價位

Switch版 $450 電良

玩到12章真心有火紋策略feel,要不停指揮

本身唔係fans既話買唔買得過？

買得過
我冇玩過火紋都玩得好爽

thx

你可以上Youtube睇下Gameplay先，雖然冇玩過本傳會欠缺各人物背景故事的認識，如果之後有興趣都可以上網後補，至於好唔好玩，我睇完依個Post相信有10個人玩10個都話好玩

自由模式係咪都冇得揀想用咩角色

入地圖㩒角色換，我都係後面先知點換人

想買3ds 版，有咩要注意

姐係要入咗關去揀地圖 配置 開始戰鬥果到換 ?

good luck

好少店有入 仲未買到 問左觀廣冇

係，㩒地圖個人物就會有更換角色
收得好埋初頭都搵唔到

睇左30秒gameplay已經覺得岩我玩
最中意無雙，未出無雙8之前可以過下手隱

原來插住個角色禁X就可以換角色
感謝你

屌
ウッド都有

lm睇3ds版包膠

好景同信和都冇

聽日下午睇下，我係tko

屌FEH上腦，搵ルフレ同タクミ打
食咗一箭剩低一格血，嚇到瀨屎

聽到｢I｣ ~為喎
不過係無雙嘅編曲

相性激化3 添呀

13章打埋隻boss 就force close 當我冇打過

無雙式編曲就係乜春都換成好尖嘅電結他聲

tko 應該得寶林同調景嶺有機會有

有無人可以解答下

揀地圖果陣左上咪有寫

有amiibo既記得每日都嘟下
咩amiibo都得每日5次
我拎冰牙龍嘟都有野拎

有隻Celica但係未開盒

咁靚

為左呢隻火紋有衝動想買返部switch黎玩

我部SWITCH就係為咗佢買返嚟

幾錢依家連火紋（繁中）

忍到十一月先買啦，等過咗隻孖寶熱潮再買都唔遲。

依加switch 個價大約2700左右

近500，啲人開始炒

孖寶係邊2隻
淨機2700？

MARIO ODYSSEY

10月底mario odessy.

到時如果異域2有中文分分鍾炒到下年年頭都似

嘟咗Lucina, 陣間嘟埋超夢夢先

之後下年再出D大作, 炒到2046都未炒完

下年實有個位炒到---pokemon

假都未放就打爆左,大鑊

咁唔耐玩

唔使咁勞氣, 當我無問過

本身就唔似3國戰國咁有分國家打
ZELDA無雙主線都唔長

咁都叫勞氣

主線完哂，解左超難同歷史模式
不過玩落應該冇主線嗰種新鮮感

TOTAL得13章

衝到主線14章齊人，終於見到チキ
暫時玩咗八粒鐘鬆啲

歷史MODE比火紋FANS玩
超難+經典MODE應該幾難

斬草game有咩好玩

又真係得喎
zelda同link都嘟到
同一個角色，就算唔同造型都只可以嘟一次

我講得唔好
應該話每日最多5隻

人在英國
買eshop好似好貴

暫時得一張轉職券
想問下前期比邊個用好

唔諗咁多直接比我老婆用

升老公老婆是常識吧

我暫時拎左4張
兩張比兩主角(好多時要強制出場&轉左職可以用法杖幫隊友補血)
1張比庫洛武
一張私心比神威子(一拎就轉)

洗唔洗學哂D技先轉

咁快爆左...
爆完之後仲有冇野係中毒性高

唔駛唔會變返1lv, 想轉就轉
轉完仲多技學, 能力都加勁多差唔多一個Double

打大師券打到全角色轉哂職

21章

每關有冇必要3個難道清晒？

有時打打下個小地圖放大左
點較番正常size?

十字制個右

d pad

thanks

easy可以skip
清難同超難就得

我仲開頭打普通

冇影響，之後再打難或者超難就得

其實可以番轉頭打
變相係咪有得無限升lv

強迫症一定要全難度Clear
諗起歷史模式要攞全S就頭痛

歷史模式先係正餐?

呢度還原得唔夠喎

今晚返去試下打難先

睇歷史模式啲boss上限應該係50lv

隻game打擊感如何？

一流

大師證要達成咩條件先出
打咗個安娜記憶唔出大師證

睇之前d game play d npc 好似張紙任你斬咁…

主線果D多數開寶箱
歷史模式多數係評價S報酬

你唔打剋屬就唔係

感謝
成日打得興奮得制唔記得開箱

想入手 隻game會唔會跌fps 好似隻DQ HERO 2咁架 請問

睇人直播 無跌FPS 可能因為開咗低RESOLUTION版

BTW DQ HERO真係咁差? 我知DEMO差 實玩D人話好好多

我都係玩過DEMO就唔敢買了

斬左半日...冇LAG過機
用TV MODE玩

個DEMO勁趕客

睇FRD玩唔覺得LAG

想問邊到有得買n3ds版

灣仔188仲見有貨
不過唔知係咪吉盒

可以問下邊間嗎
放工即去188買

留名等消息

頂樓中間位置有1間標 $440

有冇人知第12章點打
卡鬼左

兩邊一齊行，行快啲，用盡啲特效武

點整特效武
其實我一開始咩都冇加強過
仲有點解有時點要角色做野佢會唔聽話

唔該哂巴打

唔使特別整，打到12章應該已經有horse killer
你睇下搵下槍果欄有冇一把寫住騎馬特效

AI角色個問題，你入おまかせ果度set好個預設指示就得
AI角色做完你個指令之後，就會跟預設指示行動，佢走返中間可能係較咗防守重視
我慣咗全部揀冇指示，靠每次手動落order，咁佢地唔會做太多on9野

陣間再試下先...唔該哂

都係唔夠快
聽日再研究

岩岩開始 揀左困難輕鬆mode

屌佢老母 無得down中文版 英文版又要到10月20號 局住食炒價

開日區E SHOP買日版再轉中咪得

下

暫時有2野唔好
其中一樣同時係黎緊無雙8最怕既野
共用動作
除左無雙同覺醒之後
同一個兵種既角色D動作完全一樣
第2樣就係好多出場但冇得用既角色
ウード,オボロ,ゼロ全部都係NPC

但係上面只係話日本語wo...無寫中文 係咪有得係game入面選？

第三樣dlc

係

DLC就算喇新火紋集集都有預左
仲溝埋無雙
上面2樣根本可以避免

明明平時會寫埋包括咩語言.. THX 巴打

期待DLC有朧

想問下無信用卡應該點買

點咭...

魔王顔

TAP & GO啦

冇體驗版，長

朧
藍色腦筋軍師居然要dlc先見樣

玩歷史模式艾莉潔太脆唔小心整死左
用左成堆金色料復活返
希望啲料唔係限量可以打得返出黎

有冇巴打知echoes 隻紅色女角點攞

打完17章，見到最叻衝出黎柒嘅タクミ威返次，製作組都算唔話得

期待無雙嗰下變臉

我仲未知支援對話點睇

A+先有好似係

DQ hero2 邊有跌fps

利申無玩過
但睇條片switch drop frame drop得好勁

再回上面, 其實去youtube就睇到switch FEW流暢度大慨係點.
我覺得比ps4 DQH2窒少少, 但比switch DQH2順好多.
始終隻game唔係移植而係switch only, 點都會就住個機能去整ge.

Switch 火紋無雙 > PS4 DQH2 >>> WiiU Zelda 無雙>>>>Switch DQH2
今次比到我Capcom 巴沙拿個感覺

唔怪之得件衫咁熟口面

用KUROMU同佢個女一人行一邊 Y+Y+X不停LOOP就過到 最好升下紋章同等級 我冇用過特效武

岩岩過左
得一個人有剋屬...用佢狂斬

見過爆擊射箭，原來都係嚟自呢到

屌成日禁錯掣出無雙

我完全唔理剋唔剋 反正自己控好小死 白黑夜兩個第1王子加入左就可以無雙啦 一個速度快一個尻撞清兵

琴日買 依家打到第九章 好想用揸魔法書條友

話說我諗唔透一樣野
點解寶箱同商人講野要分開兩個制
搞到依家都有時按錯

唔理屬性npc會唔夠打 揀岩屬性可以唔理會會自動打贏
自己控少左又唔洗係咁轉人

我成日去到商人前出左無雙

我岩岩果陣玩都有

爆機後仲要打多咁多關先有Lyn / Celica
但係到時乜關都過晒，仲有咩用

屌第一次玩無雙
原來會輸

幾時dlc有舊系列 Ike , black knight

兩邊路線裝備相通
搞到我兩枝龍特效，一枝飛行特效去打卡美拉嗰關

拿巴爾都唔知出黎做乜淨係得幾句對話
連以NPC形式出場打都冇

係咪99lv先爆頂，男主升到60仲有得上

DLC

基本上我控一個走全場

白夜張圖冇匙
點先開到箱

個安娜出來有冇提示？
打打下淨係見到佢話走
又要打過

通常打夠1000人會出
你可以係戰況睇返安娜既出現條件

割夠1000個會提你佢開咗限時商店，唔理佢會自己走，地圖會見到佢

掛住殺miss左
btw未見過大師證

打完果章會俾你架

故事模式得某幾關有 每章都會寫明有冇大師證拎
拎鎖匙開寶箱就拎到

唔該晒我仲以為要執

你地最中意用邊個 我覺得chrom幾正 因為轉左職

上級職神威子會唔會好J得滯 集中唔到呀

if一家人獨霸3粒石
進度由20%突然上到80%
明明5粒可以分開
暗黑龍與光之劍
封印+烈火之劍
蒼炎之軌跡+曉之女神
覺醒
IF

係776同聖魔之光石可以諗下再點執

我淨係轉左男主

未玩過呢個系列
好唔好玩

突然好想玩返if同覺醒

我都係

歷史模式過左仲有新劇情
一樣有語音，真係幾誠心

反而想問隻驚有無中途save?

見到有...但係我冇試過SAVE

ティアモ
玩覺醒果陣已經成日用 冇乜邊幾個親世代可以用到後期

if淨係推神威子上封面J死人啦

Arden

我屌呀，打最終章個boss先黎輕機彈game

我好似仲未用到佢

有冇人知呢到點去，搵左好耐都搵唔到方法入去

你都未解霧
霧中有龍脈

其實我覺得呢關可以難d 例如要開特定一兩個龍脈先行到 唔係9開

想問點開雙打

唔識睇字定唔識睇圖

卡13章，好難打？
有無攻略？

練勁隻人

歷史模式有lv61打 不過都係好廢

1隻5x+成堆30去打都ok
不過拎唔到s

我用5x去打41lv個暗影連發都已經要打好耐
係咪要鍊下武器?

btw武器格有個叫提升品質有冇人知咩黎?
裝上去唔加攻

我暫時係有關得5分鐘打既攞唔到S 講真5分鐘打2千人真係好難 其如都攞到S
男/女主角同黑白夜王子都好勁 放得上場自控都實攞到S

佢係影響掉落武器嘅星數，唔係裝上去強化

我問個陣原來係序章唔開得，問句野唔洗咁既

武器紋章最終強化需要咩素材???
本來以為要絆a+, 但係a+左果格都仲係問號

歷史mode打番黎
把武既專屬料

大師證有限
係咪轉唔晒咁多隻人物職

剛好夠數比全部人

成隻game嘅大師證數目係夠升晒咁多人
要打埋歷史mode

使唔使20 lv先轉職

有咩唔同 我15轉左

好想試下用魔道書 但次次都冇得落場打既點解？

問題過份集中喺覺醒同IF

我諗幾時轉能力都會一樣

新手一問，係咪唔係全部角色都可以用？
有部份角色加入左我軍，我可以升佢地，但係控唔到佢地
定係有咩地方可以設定？

係地圖配置度撳Y
得藍色先控制到
想用綠色d人仔約佢同藍色換位

唔該巴打，試下先

打到第8章 好快完咁

唔洗擔心,歷史模式有排打,好長

但歷史mode好悶

頂用左料買祝福 原來得一次用

d料都冇咩用

好多個人要升喎

d廢料去到反期咁多

我都中伏

有冇人識較軍師同神威轉性別？

打完歷史mode拎咗之後
換衫咁換性別

Thx bro

一直鍾意男神威，女軍師多D

有冇試過用左skin過關or劇情動畫都會變埋性？

有無方法刷經
卡關卡到喊

點先睇到角色既絆？

用死一個係咁打 其他人就用錢去訓練場升

有無話邊關同咩難度好

絆lv就status有得睇
對話就資料館

唔知難度對經驗有冇影響 要升等一定愈後既關愈好 敵方初期配置就好多仲有援軍 開戰前指示友軍守本陣

eshop 版好似都貴過出面買

基本上唔洗刷經架
但一定要玩兵種相剋
相剋打得快好多

你地打完主線之後打超難先定係打歷史先

打歷史解哂啲新人物，專武，學哂技先打超難

專武點攞嫁？

打歷史mode會有新人拎?

其實個amiibo 拎既武係咪好d

想問下出面賣緊幾錢?
我見488,仲有冇平D?

BTW 有冇人放二手

我第一日信和都係469

第一次玩火紋
點解個個都咁多兄弟姊妹

我係隔離post搵左個400

仲要個個都以為自己細佬妹比人捉左

火紋不嬲興亂倫
不過今集主要出場角色係fire emblem if
if 主要分兩個勢力, 每邊4兄弟姐妹, 又全部出晒場, 咪搞到大家族咁

唔同時代又冇歷史成份既無雙最後都係大部份角色合流打最終boss

同埋火紋無雙好講兵種相剋 不過講真超難就算唔係相剋只要角色勁等級又有返咁上下其實都唔難打

if個故事係奇奇怪怪
兩個國家都係哥哥細佬姐姐妹妹
而且全部都鐘意主角

得廿幾章
已經打到11

幫卡米拉轉左職
對波細左

最慘係佢啲角色分布好唔平衡
主角全部都劍
然後魔道書, 弓同龍好似無特別剋人搞到存在感好低

弓打天馬痛到仆街wo

好憎用騎住野既角色

龍一次都冇用過

劍客頭帶邊度多

無雙好唔好玩？
玩過3ds果隻日與夜定唔知叫黑與白

過左5分鐘2000人果關
因為剛巧有把克重裝同龍既劍

真心 咁我唔轉啦

龍女係留黎打boss或者清成堆武將
超勁喎

大波必用

轉左都可以換衫

轉完換返衣裝咪得

大師證絕大部份都係歷史mode
仲未搵到d素材去邊刷好

原來日文叫剣士の鉢金

講緊龍職定卡米拉

我想問 d角升lv會唔會好似火紋咁隨機加能力

固定

卡米拉

我講緊飛機場龍女

你用乜角色？ 我用暗夜第一王子除左英雄角其他y+y+x尻撞就死 都係打得千六人

主角
最緊要係克制

劍好似最平穩 用白夜第一王子一流 高攻速快 幾乎一出手人地就還唔到手

我都係指龍女
佢對boss真係好勁
有amiibo個龍石仲可以變金龍

槍職係咪得飛馬騎士？
想帶一隻槍職但唔想用飛馬

係 成隊人冇槍騎兵同槍步兵

如果主力用劍，淨係帶斧職去清敵方槍兵，唔用槍職有無問題？

唔係轉左職就可以變咩

隻game最衰係有騎野個啲人無得落地打

有セリカ但冇アルム好似差咁d野

痴線12話load幾次先贏到
明明俾咁多時間你打
但次次都打到咁急

出埋アルム就要特登幫佢整套左手劍法，不了

有冇人知第五章第二個安娜條件點解？

戰鬥準備有得睇
要打困難或者以上先會出

日文唔係幾明

乜原來一場有2次安娜架？

等朧出DLC啦

轉中文啦

ルフレ同リン個絆對話幾得意，講返烈火果位「軍師」
雖則舊作人物唔係好多，不過有唔少位係重現舊作內容

拎藥個關咁少時間

依家先s完第一個歷史圖
有排搞

烈火嗰位軍師可能係ルフレ個仔
呢個傳言覺醒已經有

日版3DS呀

歷史mode無得揀難度？
爆左故事之後玩真係變左無雙

隻game如果日文真係唔知點玩
魔道書打人完全唔痛既

有無人覺得d劇情好膠，又無乜以前火紋果種feel，(有玩前作)

你打落去先啦

想問下有乜amiibo support？
上網search好似得if主角 琪琪同echoes雙子？

歷史mode果堆6X級任先係堅野

搞左好耐先搞完一版S
不過開左專武易打好多既

岩岩先打完第一個歷史任 原來女版軍師係skin黎

神威都係

自帶配音既Skin

唔知係咪有bug
歷史mode試過用龍馬打暗夜鬥技場嘅時候 最尾隻boss唔扣血

係咪鬥技場連打6場個關? 尾場磨左10分鐘
個 Boss 又厚又識回升

打到燥
之後轉天馬拎騎馬特效槍入去撚狗咁撚

神威好鬼勁 又靚

又話無雙割早好易既

我覺得神威唔好用

唔著鞋通街走既生蕃

神威子得個樣好j
揸劍嘅角色已經多 仲要有龍弱點

好J但唔好用

因為暫時得佢同露琪雅解放左專武先用佢
露琪雅好用過佢

轉左女主角同卡米拉
下一隻轉咩好

好唔好玩
火紋fans但無玩過無雙系列

我無玩過無雙
無玩過火紋
都覺得OK
暫時玩到第12章
玩困難MODE都唔會太難

利申淨係玩過手機隻抽蛋火紋

你覺得耐唔耐玩
我見fb無乜人放呢隻game，其他同期game就勁多

如果淨係打故仔真係一兩日爆機
(一關唔駛一個鐘)
好似得廿幾關
歷史模式我未打過所以唔知

要刷哂所有野好耐玩
但重覆性高
純爆故事mode好快
爆歷史mode會耐d

Thanks
咁等下二手算

一手都幾貴

一手而家要幾錢?

手提都有咁既流暢度其實係好正
不過唔鍾意重覆割草就算
刷某D素材好撚煩

Fans表示聽唔同角出雙人無雙都可以J好耐

冇玩過
不過神威把聲係幾正

聽講440-470
AEON APITA個D550

兵種同動作, 覺醒同IF佔太多劇情已經抵打

打完一關完場個動作有冇得欣賞返

好嗲

而家幾錢左右？

一路睇劇情一路笑 兩邊開頭就話救細路妹 到最後大佬就喺度爭女

神威係男黎

神威子把聲都係聽慣自己if用開果把
呢隻太嗲

唔慣神威把聲太嗲
if就有得揀聲
大亂鬥把聲都唔係咁

可能慣左晚晚都咁服侍寺島

玩if果陣次次都揀高飛車語調
鍾意佢實際對白同配音果句夠晒違和感

神威子用開大人語調 因為其他都太高音
不過都係覺醒ルフレ把女聲好聽d

高飛車x2

有冇人試過打A武？幾lv關先會出

請問卡美拉專武解放要邊位金素材

點解放專武 係咪歷史模式

專武解放素材表

嘩 全部都要術書 歷史61lv關拎s

刷到2046

個歷史模式係咪無劇情 淨係打

點解3ds版冇語言揀 轉唔到中文

因此3DS行貨廢到仆街出都費事

原來3DS連中文都冇 仲以為好似echoes咁有中文揀

無動畫劇情 得對話劇情 好似舊作咁

仲諗住解放Sol Katti，入到去比人屌打返轉頭

有冇人知點樣解最終章安娜
10分鐘內斬FINAL BOSS半行有咩計...唔係要爆LV先解到下話

個故仔短到

想問劇情mode可唔可以揀出邊隻人
點解我出黎出去都係個4隻

係角色個格撳x制可以開選單出嚟換角色

屌

歷史mode d 時空扭曲最好裝番相應既克制
如果唔係都幾難打s

拎左3本武器解放術書, 先發覺仲未儲夠前面D素材....

劍客頭帶有排你打

刷素材地獄

玩到第15章先驚覺一直用緊女主 莉兹 堤亞莫 同 卡米拉

6x級以下既關白夜王玩野

救馬克斯個關點去最尾間房
最上中間個間

做哂任務未

就係叫我佔領所以房間

完全理解唔到會卡關喎
冇機係手
地圖咩樣架
唔記得左

係咪未解霧

哦
又係果關

右邊一大舊霧既
原來未做開龍脈
但我揾哂所有房間無既

霧中

揀男/女主會有咩影響？

有冇人知新北江賣幾錢

就爆啦故仔

玩歷史mode啦 噤玩好多

Twitter上面執到張圖，關於history mode刷素材

第一行 = 邊個作品嘅history map同關卡Icon
第二行 = 主要雜兵
第三行 = 敵方英雄

仲有其他tips / 心得，有興趣自己入去睇

STORY爆左NORMAL同HARD
岩岩打歷史

爆左啦
尾關未轉職個d npc死晒咁滯
得十幾lvl

轉職啲能力加咁多

歷史mode係咪得5個？

打到完場先嚟error 又要打過

玩到12 3開始唔轉職會俾人SM

神威術書好難打 唔夠時間
次次都千七至千八

要裝克制

我打最後BOSS試過

已經裝左 係班boss成日過黎搞鳩我

裝兩個喎

個任務有2張安娜
係咪要打2次？

ys

女軍師同男軍師up mud
乜野叫成為津利

打到1998個，嬲到想掉手制

其實裝技能有咩用
打到就嚟爆故事都好似無用過

故事廢既

你試下裝龍馬招流星就知有乜用 衝高難度S rank必用

清緊lunatic
諗起又要打13章個影子捉依因就頭痕

A RANK武只可以係歷史模式既關打S拎一次？

克龍加克重裝好易搞掂姐

既然有男女神威，男神威有zero可以搞基，我想有沙羅搞百合

沙羅難d
覺醒果隻就有機

睇左你張圖，先知可以專人……
以為專武關要用翻個一隻，用神威打到喊
一轉翻男主秒住過

現在才知道火紋集集都是同一世界

if好似無點話過係同一世界 佢去埋幻界玩既

最高lv得52 車左10幾個無雙都打唔死個2隻boss 俾佢追住屌

黑騎士卡謬(希利烏斯)同埋外傳既基克好似係同一個人
好似係失憶去左外傳果度
比個國王救左
仲係果度結埋婚

if個覺醒dlcクロム講過
白夜暗夜係神話時代嘅國家

今集無女忍者玩真係好失望

點解有陣時打打下個小地圖自己放到最大
搞到要係咁撳+制睇返自己係邊

黐線

應該係"HI"到十字制既右
撳多次右就OK

有時無啦啦自己轉左人先嬲

克龍可以輕鬆打死大波妹

解放左露琪雅再去打啦
我兩個主角未解放都夠抽
露琪雅把野仲自帶克龍

好想玩正式火紋
依家唔知頭唔知路

玩3ds果3隻記住玩經典模式

呢隻我都淨係敢玩輕鬆mode

死左一個人就RESTART

大壓力過返工
我想打機咋

屌你外傳果關弓手限定關
サクラ就快過勞死，成個map跑馬拉松咁
要顧住本陣，又要救成三條友，打到後尾唔撚夠2000 kill又要四圍撩交打

話時話，火紋係咪得最近果集重製先有中文?

火紋啲老母都幾正
白夜同雙子老母

好多角轉左職個造型都唔掂

得露琪娜轉完叫做好d

下 用skin架喎

dlc幾錢？2舊水？

外傳50lv短時間會阻止戰
15分鐘要KO好多隻Boss
已經打得好趕岩岩好淨幾分鐘S過關
但有兩個安娜記憶
邊做到咁多野呀屌你老味

S rank 同記憶又冇衝突嘅

問題係呢關係短時間關 過左15分鐘就輸

睇黎係我轉人果陣 唔覺意撳埋右制 感激

其實我都enjoy慢慢玩
但佢好多關都打得唔夠快就gameover

想問下DLC 除左送新娘裝之外
果三個DLC係對應返相關劇情既戰鬥外，有冇其他特別野?

除咗會出返if個アクア 好似乜柒都講過

係乜柒都冇講過 打漏字

打到最終章啦

建議打FINAL BOSS之前SAVE一下

賽莉卡專武果關又係好嘔心
15分鐘內要打兩次達利歐斯同邪龍

頭先打完呢關，貪心得滯打晒啲影子先殺本體
好彩有隻Max龍馬幫我強行爆破 兩三分鐘就斬死咗條龍

有兩隻影子打我本部, 我一定要打左佢地先

完全唔知if都係同一世界...

劍士頭帶打咩關出 ?

第一張歷史圖
8LV友軍營救
右手全部係劍客
帶埋提升稀有素材
一場執3個左右
打得快既幾分鐘一場

if dlc穿越去覺醒有提過暗夜白夜對覺醒時代黎講係神話時代既野
最後神威同杉田講BYE BYE時話相信總有一日會再見
走有之後杉田佢地就見到路芙即係覺醒最開初既劇情
覺醒有3個子世代穿越左去暗夜幫手
白夜就有D子世代同覺醒完全一樣樣
シャラ係サーリャ既前世
マトイ唔止同ティアモ一樣樣,連個名既羅馬音既字母都係一樣(matoi/tiamo)
如果玩透魔用ルーナ(即係覺醒セレナ)黎生マトイ仲會有特殊親子對話

今晚試下

屌我都要farm

右邊全清+升稀有素材+暗夜王騎馬邊行邊斬
一場有8個左右 2.5分鐘內

全清都冇咁多既
唔通漏左D咩

玩左百幾個鐘先發現 有好多ai限定角色 但又照會升好感
我一直用死幾隻 平時又耐唔耐見下 以為可以玩 點知想升好感個時搵黎搵去都無

暗黑龍history mode打到7分鐘20個
入面有兩隻劍士運輸兵無限增援，係咁打死佢地就得
流星サクラ，完場好似3500 kill，武器有希少素材增加特性
一定要開埋希少素材祝福，否則數量會差好遠

多謝分享

肯定DLC有嗰幾個

仲未買
見無乜人放2手
呢度d巴打又好似玩得幾開心
係咪買得過

好少玩動作game，芒亨我覺得唔好玩

fb group有啊
不過價都閪閪地

我見到有人放但對比其他game算好少，可能本身都少人買呱

可能玩開火紋都係好平面
雖然無雙都係斬草 但見D人物好立體 好玩左好多

以前玩火紋係俾人割草 而家忽然有得割番人轉頭 會覺得好好玩

我玩過下聖魔之後開始玩3ds，火紋個玩法劇情同系統我都好鐘意，但係我最唔鐘意就係自由配對
所以啲角色都係去到A,冇子世代
其實官配咪好，起碼劇情可以寫到佢地嘅感情深入啲，得果3,4次對話蜻蜓點水咁就結婚生仔好兒戲

無雙都玩到百幾個鐘

ai限定角色
定其實你唔知有得轉角色

系統語音咪有得揀角色，有冇人知條件係咩

升支援果陣好似會解埋，不過唔係好知確實條件係乜

儲夠幾個絆B ？

呢隻啲動作做得好過唔少無雙

共用模組好可惜

唔係配角先係咋咩
我見啲主角好似都OK

究竟點樣先可以用雙重奧義殺150條友 次次都唔夠兵 得11幾

人海禁一次搞掂啦

有冇定出場角色？

法師究竟有乜弱點
打佢好似蚊咬咁但佢一野打落黎好撚痛

用魔防高去打

中二子代 安娜個d囉

我試過用天馬/法師去打
自己係扣少左既
但打佢仍然係好細力
係咪 lv 問題 ?

升下先囉
一係轉職

安娜儲夠一幅砌圖有得打
不過80lv

聽講琳都有得用 不過又係要歷史mode開

終於下定決心

掙扎左成個月

課一pack FEH好過

辣殺電話game

新手想問下amiibo特典係咪得粒淚同模擬劍 之前果幾隻FE係無特典

有錢買amiibo真好

即係哥對男女公仔

單車褲Lynn

有d角色係咪冇專武？
提亞莫 利茲 個d

Chrom同Lissa咁樣出場
好正

歷史mode 鬥技場又幾有趣，但得2個位，如果主力用劍，應該帶多個斧職？

琴晚開咗Lynn 攻速拍得住龍馬
最仆街係差少少先S到 又要打多場拎埋把專用劍

打一round睇下出咩對手先
hinoka專用武器果場又要多劍職同弓手
用劍唔夠屈

我仲打緊第一張歷史mode

拎左A武先打堆60lv易打好多

點先有A武 打本都係出B

打50lv任解A武 之後就會隨機掉落

爆咗烈火history mode先啦，一次過解晒Lyn / 幾款A級武 / 逆轉相剋武

歷史mode連button聲都會變埋個代d聲
回億呀

我想問有冇網頁會講歷史mode安娜出現既條件?
有d 明明話有兩個安娜回憶，但只有1000殺果個出現。

入場pause左佢 開menu有得睇出現條件

要打兩round先拎得晒兩個
清咗1000 ko 下一round先會開放埋另一個

想問下一開頭首歌叫咩名

ファイアーエムブレムのテーマ
火紋主題曲

一齊唱! Fi~re~~~~ em~~blem

手機驚聽到厭

但你不是robin

呢d真係fans先會知

本來想等二手
不過見二手都放4舊
過兩日買全新算數

屌
打完一張圖仲有時空扭曲

仲要打S rank 升專武

7分鐘殺1000隻殺唔到

要用龍馬升哂d絆 流星神技

解完英雄武就開始無視武器相克

裝左把斬馬刀先得

絆點先可以升得快同埋有冇限制

有埋電影？

原來咁忙
打緊故事第10章，忙到眼都花埋睇唔切乜事

鳩到震嘅真人廣告，仲要唔止一集有出過呢啲廣告

忙到係咁鳩衝

第12章仲忙

13章可能衝都衝唔掂

但係其實都係切菜
忙係忙住周圍追住d菜去切

有冇得eshop買?

宜家eshop計rate仲貴過買實game

13章開頭隨時比啲菜切返轉頭喎

未玩到

12章唔知頭唔知路真係會game over

中過幾次伏

玩左個零星期先爆左故事MODE
隻GAME加左火紋要素落去幾正
而且可以轉人/剋屬/落ORDER令友軍相對起一般無雙更加好打
不過地圖有D少,又唔似普通無雙分左勢力一個地圖幾個打法
變左都幾快悶

啱啱爆咗
有排先攞到リン

雙人係屈機，呢樣同覺醒一樣

有d關太忙
雙人會扣起左隻人
調動會煩D

歷史MODE成日都要搵個控得既去守城

歷史mode成堆npc圍住個指揮官都係會危急
最後都要自己救

npc守城信唔過

賣武器係咪淨係可以逐把賣？

打鬥技場好有用

叫個NPC補血咪得

有無人知邊關刷龍尾多 想升琪琪

外傳history mode 5分鐘割草關
有兩條龍做輸送兵增援

我信唔過NPC, 會手動補

呢關打咗四五次都19xxKO

溜5 達10 冇洞

錯post

幾時出真mh無雙

mh出無雙的話控怪打獵人會match啲

魔物獵人無雙
個獵字係動詞

聽落幾好

11章個大師証點攞架

喺三隻友軍唔死嘅情況下
幫佢哋打死三隻敵人

睇錯以為安娜記憶
開寶箱先啱

原來係咁

46粒鐘
剛打完第四幅歷史既boss未打扭曲
仲有好多牽絆未刷

究竟點樣先可以5分鐘打2000人

試過199X人 屌出聲

暗夜大波姐姐 飛起 壓地 飛起 壓地

我用馬爾斯XXY
打得快範圍又大
另外弓手7分鐘殺2000人果關我都只係用左5:09分
用拓海不停XXY出箭雨

要弓限定打61lv關

又幾好玩
估你唔到

第3張歷史圖，有一關要殺 2000 人拎S攞武器解放

敵人兵長主要係魔法師，你地用咩人物過

我試過用箭仔打極都係得 18XX 殺...已經係最高紀錄，其他近戰仲小...

個同伴無論轉邊隻人都殺唔到 200 隻

流星
另外隻同伴掉佢同你分開d啦
解放左專武未

我用女主過 主力強6專掃兵仔，覺醒留番英雄圍你果陣出，勉強過關

點解成日都係男男提升好感

gay

零同埋Leo好撚基

軍師同Chrome都係

日本仔真係痴撚線
火紋呢D正統王道GAME俾佢地搞到又萌又基

萌同基咪王道囉

所以if咁成功

Agger

白夜屌女僕 暗夜屌家姐 魔透可惜屌唔到老母

龍馬專武用弱攻強化 飛行特效 騎馬特效 強4 強6
仲有一個位用咩好

強化必殺 ?

本身玩開亂倫，中途轉基轉萌咪算收斂咗囉

有冇咩網可以查到 d 素材打咩關出 ?
有好多野都唔知邊度搵

軍師變左女之後就係咁用

啱啱可以用埋龍馬佢地，龍馬佢地把劍咁高攻……早期d角色係咪唔駛升了???

我淨係玩女角

仆街仔拓海一加入就整死左佢

屌...轉晒班女全部都冇專武...

故事mode鳩打都過，由佢啦

DLC會唔會有機會出AZURA

軍師點變女?

history mode第一張圖

會啦 專用武器松の木

腦筯軍師アクア 仲要同智障女神撞名

3DS無中文版點買.....

想問點解呢兩個畫面個ko數唔同？

右下係你控制果陣嘅KO數
另外果個KO數係計埋NPC殺果啲

痴撚線對白

莉安句嘢日文原文有個胸字
蒂亞莫冇波俾人抽到嚟無雙

我未禁過黎睇...
佢都叫冇
ON9字幕組

呢隻GAME都抽咗好多水
尤其係歷史MODE D角色間對話

運命か、絆か
打夜神刀果關用龍馬狗衝都係得千八ko

佢覺醒入面啲支援對話成日話自己貧乳㗎

有冇睇卡米拉轉職個句野

放得落對波 太好了

用返カミラ放投擲地球就輕取

原作都係講呢句

其實點出

角色鑑賞Mode用琳㩒A制挑釁, 可以不停

速快攻高 玩曬嫁啦 唔係要用指定武器既關基本佢一個真係開無雙 剋唔剋都冇乜問題

有冇得睇D角色絆去到幾多
剩係知升到A+個D有得睇

整理物品果頁有得開STATUS睇

THX

□□□△

PS

打開機明架喇

所以我覺得switch用單邊joycon嘅操作提示好人性化
右邊上下左右
冇打開機即明 打開機自己又有一套記憶
好過講ABXY 轉黎轉去

睇個勢 都可以研發定2啦
希望希大波if女忍玩

邊到有得打達里歐斯盾?故事MODE好慢同唔係必跌

歷史MODE最尾個版圖隻達里歐斯

個個都係等DLC出

我仲爆緊歷史mode炸喎

打到最尾一版冇心機
仲有堆術書都未清

我都未爆哂...DLC幾時有??

第一個 12月31日

龍馬真係好勁，C4出手超快又打得遠

爭3關異界關同4關安娜就全部關S 有排等

唔知有無機會好似正統新作咁 出隻成堆新char同有配種功能既無雙

只求有azura

玩過烈火封印之劍
依家出埋無雙

龍馬真係勁到

斬得好快

琳加流星睇到眼花添

爭4關安娜就全S
好難攞完全唔夠時間
都係乖乖地去刷素材解放左D武器先再試

唔賣得
我都想有忍者玩，順便出埋女僕姊妹

連埋3DS版其實好賣過arms

封印烈火明明咁出名淨係出lin一個

睇銷量同社交媒體反應(twitter)
似乎火紋呢個品牌舊得黎已經冇乜fans

真可惜

點解會由spin off燒到成個品牌
覺醒if大賣同FEH大賺，呢度已經多咗大班鬼佬fans，唔使咁悲觀喎

佢可能坐咗好耐

龍馬既面具打邊關刷得快 d ?
而家打緊歷史有佢個樣果關
一場要打 5 分鐘
仲要唔係必出
升爆神威 d 紋章要用廿幾個

FEW日本首週消化50%, 普普通通啦唔算爆死.
應該都離遊戲公司預計唔遠.

但我覺得FE鬼佬市場大過日本. (雖然佢本身係十足十既日系)
FEW岩岩出果陣, 我睇twitch既英文comments多過日本好多,
講緊個實況主係架仔.

你睇下twitter先啦
雖然日本買switch係好渴市
但唔計d國民級game(油漆佬) switch d作品間唔中都會有d零星討論
今次隻無雙相對地更少人講

我自己都鍾意fe
但客觀睇 連隻電話game都冇其他作品咁多人討論

不過樓上巴打講得岩 比例上反而多鬼佬講

你要諗依隻係無雙,所以其實都無咩位好討論

可能我理解差，唔知你只係講無雙
你句嘢睇落似講到火紋就嚟老死咁
而之前又的確係嘅

但個系列由覺醒已經死過返生，賣得仲好過之前
手機game同無雙都係成個系列翻生嘅產物

btw幾個月前仲見到篇嘢，
話FEH下載數係mario run十份一，但營收差唔多，即係好多人課

琳專武本術書成日都差d先拎到

最濕滯都係2個大哥同神威痴左線果關

想問龍馬專武係咪就係一開始把雷神刀？

yes

一場刷左21個劍客頭巾

邊度？

神殿食稀有素材祝福
打第3個歷史地圖21lv果關
D增援既運輸兵全部都係劍士黎
琴晚刷左兩場一場19, 一場21
其他素材都係咁刷

有冇人因爲依隻game 打番fire emblem if？

今年年初因為feh已打過一次
短期內應該唔會又打返

覺醒都未爆
唔滿lv唔想解

之前未打過if 依家買唔番暗夜實體
去左買下載版
發覺好撚好玩
岩岩第五章將龍馬玩死左

以關卡設計黎講If確實係正過覺醒
淨係加左龍脈已經多左好多變化

覺醒好多map都係冇遮冇掩咁互毆

弱弱一問
Normal同hard係咪有唔同道具出？
小弟一開波就淨係打hard
始果有就打埋normal

只係知道超難嘅安娜記憶同hard係唔同

我一開始就打hard, 唔知其他點

打爆哂hard就會有超難？

打完一次故事mode就有

有冇手足知道第十四關點拎anna的記憶
占據晒所有據點，主角就跑去中央城堡，之後就去到結算畫面

隻game都唔係無難度架喎
打最尾條龍第一次過唔到

關關都係1000 ko再搵佢

好似唔可以比佢血量低過某個位

記憶既條件明明有得睇架喎

14關第二個記憶真係反撚智
應該要唔清中間d怪由佢行慢d
（打咗兩次都拎唔到 ）

都唔洗咁快壓制中間城，
你壓制哂其他城，KEEP到達里歐斯有80%血以上，
然後等佢講安娜出現咋喎

原來唔洗打中間
返去再試過 thx bro

我唔壓制中間座城既話，佢唔會肯行

見到Lyn好想玩返烈火
但係諗起Hector hard mode啲出擊人數太閪，又唔想玩

我打到封魔者唔想玩，全部會郁嘅，on99

邊度有道具掉落位置表

d大師證係咪啱啱好可以轉曬所有人既職業，但我好似有多

係岩岩好
有多姐係 ...

前面有巴打 share 過呢條 link
入面大路既素材都有講邊關刷得最快

其實歷史mode拎S評價有咩用？

有啲難關要全S先unlock到

明白，即係係咪都要全S?

姐係乜嘢 未拎齊人

有DLC?

無呀

係咪未拎安娜呀 ？

安娜未有，啱啱搞左dlc

就算拎埋安娜，計埋未打返黎既大師證仲剩好多

我無呢兩個角色，點樣可以拎到

紅髮清歷史 mode 最尾果關 unlock
lyn 打好似第三個歷史 mode
總之係右上係城堡果關

唔該曬巴打

唔知點解我覺得最難係女主個專武關 唔計安娜關

琳專武術書都唔惹少
可能我少升隻タクミ
打到

女主專武關打鬥技場好易咋喎
利申: 爭4關安娜未S, 其他S晒

仲有4關安娜未開

唔係太識打條暗龍

Lyn關野 你唔好理佢堆副任就得

女主專武唔打邪龍都有S架

如果淨係S嘅話 打完第五關直接走人啦

打咗好多次先S到

終於推到38頁

新手留名。玩左幾關 幾岩口味 有機會伯搵埋之前既作品玩下

啱先手痕開中文睇返d絆對話
サクラ同ティアモ個對話入面
ツバキ變咗女人

歷史mode真係好玩好多

我唔升男人
用lv99 sakura打左十幾次都未S

有冇人個第1張歷史map有關要你ko 1000人
點先可以7分鐘過到

龍馬輕鬆play

一開波死左隻重騎

跑得唔夠快

學左流星未
我未學都唔夠快

冇咩點用佢

咁勁都唔用
yyyx範圍超大

即刻開黎試

龍馬就算唔用都要出場升支援，流星配布機

係囉

打完...仲差25秒
係咪要轉埋緊仔玩

禁咩掣可以chok到個暈眩bar?
成日唔小心chok 到但專登去禁又禁唔返

打夠個次數會變動畫攻擊個個暈眩bar

lm

連續打就有，剋制會易啲

近戰角好似全部都係YYYX就出bar
法師左上角有專用bar，儲滿果陣用X就出金色bar
弓手撳實X儲滿左上角專用bar再射就會有金色bar，不過儲氣勁慢

唔識用弓手同法師
好慢

重未S到
屌

裝左流星會發現新世界

拓海裝左
都係唔夠龍馬，琳個d咁強勢
可能唔識用

弓我覺得係打奧義既角黎
儲bar儲得快好多
如果習慣打暈 最大問題係儲力時間好長
強5完左其實唔夠時間即刻接儲力

再試下

打餐死終於拎左隻安娜番黎
用左場發覺屌 d 招又係同小櫻拓海一模一樣
咁我打餐矇為乜

原來裝漏左個技
物理魔法反轉

儲齊d人J

其實呢招技有咩用
用黎打法師 ?

物理攻擊同魔法攻擊調轉
例如サクラ リズ高魔力角色用物理魔法反轉會高攻D
不過打高魔防嘅敵人 例如法師 天馬呢d就冇用

停左一星期無玩

都未研究過啲技有咩用

想問下武器要殺2000人5000人果啲技
係咪刷完都係開返 增加稀有素材、強化強3、克飛行果啲常見既技

因為懶得刷 賣鳩晒

唔係，睇呢個

睇黎要搵人開新post

唔係

火紋呢啲辣殺驚都有1001嘅一日賀賀佢先

連登仔d品味越來越差

冇人識嘅垃圾過氣驚都1001

圍內自推可恥

未臭係

其實效果明唔明顯
開左幾把仲未用
唔好用就費事繼續刷

Cordelia原來無專武
最鍾意既飛馬角

1001

方陣龍盾又係要刷到每隻角都識
打安娜關好有用

本身係Hector嚟

想問網上有無攻略
想儲齊女角專武同技能

on9 game